假如臭雞叫你原諒佢 你會唔會

臭雞周圍唱你 將自己講到好慘好慘
講一大堆野屈你 甚至屈你打佢
自己做既臭雞野講到係你先有咁做
你當過佢係最重要既朋友
而你俾佢係咁樣出賣好心寒亦好嬲
佢令你俾一大堆唔清楚乜事既人批鬥
你對佢依然係失望同不解仲有嬲
憎唔落俾人講足一年
而一年過後睇清咩人係好 所有野都正常返
而臭雞突然喊住同你講想返返以前
講返所有野係自己ff 又講係因為妒忌
因為唔想我同其他人熟啲 講所謂佔有慾太大
瘋狂發我脾氣係為引起我注意 對佢再好啲
講自己點重視我又點放我第一位
我真係好唔明佢想點 同佢做朋友似做兵
做人肉提款機咁 又好似妹仔咁
我就好似係佢用作消磨時間既工具
而佢喊住講既野同佢上一年講既完全唔同
佢喊哂口咁 我唔原諒就好似我好小器
佢個樣係幾好 同埋識同人打關係
而我就小毒毒 唔多識賣笑
佢真係害到我上年想要尋死
如果係你地 你地會唔會原諒佢

唔會

認真問

佢叫我信佢 佢上年係認自己唱我 但令年喊住同我講叫我信佢冇唱過我